公園開始凍，大家注意保暖！

紅酒燴雞意大利粉好味
但係雞太大件煮唔入味仲食到雪藏味
杯凍維也納朱古力好正

早啲食完返歸啦 小心凍親

想食舊雞

每日食既飯都有驚喜

邊間黃店

小心凍呀

觀塘

Ok

觀塘邊到

今餐似50蚊飯盒個啲

你都要保暖

聽晚可能食兩啖就冰凍晒

意粉劣

巴打你都小心凍親

天氣凍仲飲凍嘢咁堅

已經返到屋企
其實今晚都仲幾熱

平餐果然無咁好食

其實之前已經食過一次

beans 荳子

Where

唔拎返屋企食？

其實暫時仲係好熱
好驚訓醒凍又要起身返到

43蚊喳

雪藏味唔掂wo

所以要唔好切咁大件
無第一次食好味